你唔係改過就唔好番轉頭搵我啦

又話會改 點知都係一模一樣

唔會改架啦

好

同緊新仔開心緊啦

算鳩數啦

唔好煩佢，ok?

兜棍毆落隻雞腳度啦咸家慘

因為你啲臭閪搞到人地唔敢再信人喇